{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035180",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48252&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주바다마루펜션"
    },
    "text": "美しいエメラルド色の済州の海と眩しく青い済州の空を鑑賞することができる宿です。 表善の沖合とヘビチビーチの穏やかな波の音が心を安らかにしてくれます。 また、広い庭園で屋外バーベキューを楽しむことができる施設があります。 周辺にはピョソン海水浴場、済州民俗村、済州ハーブ園のような観光地があります。 客室内では調理はできませんが、共用キッチンをご利用いただけます。 最大人数を超過した場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの出入りと未成年者の同伴は不可です。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、情報は変更される場合があり、繁忙期には料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはピョソン海水浴場、済州民俗村、済州ハーブ園などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿内で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では調理はできませんが、共用キッチンをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような料理はできませんか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の同伴は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金は繁忙期に変わりますか？",
            "answer": "繁忙期には料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 282
    }
}